- Er was geen agenda.
- Geen hart op de tong.
-
- Wat willen we.
- Wie gaat het maken.

- SokraTEC alla tecfleece.
- SOKrates sokken.
- Hoedje

- Sokken verven of breien.
- wie gaat kijken naar sokken.
  - eigen design of dat zij een design hebben.
  - ingeweven of labeltje.
  - sokken daan en stan.
  - Mette en Philip Mutsen.
  - het idee van een zelfgebreide murcie trui, als gesamtkunstwerk.
  -
